hsbc visa signature

同佢自己張銀聯雙幣一樣design,但要求差咁遠

有錢同無錢申請既分別？

所以呢？